有無人知點樣上deep web

賜酒

推

Tor

唔該巴打

可以買野？

要用Bitcoin

咁無bitcoin要點買？

FBI is watching you

小學雞又放假

負皮上一頁

登入你個中學內聯網咪上緊deep web囉
放假就溫書啦

唔該哂巴打